中學時期無同過學生妹初戀初吻第一次做愛，是否人生遺憾

「初戀初吻第一次做愛」喎

可能佢大陸落黎，小六已經16歲呢

羅定偉

Who